ive既朋友入一入。

Ive同其他大學既生活都吾同，無住hall，而家返學等放學好鬼頹。有無ive師兄有咩意見可以生活精彩啲

*校園生活

調景嶺

上莊 join學會 ivelite 做gym 之類

當係返中學,你會返得開心啲

係。好羨慕人地啲精彩生活 而家日日返學等放學又識得吾多人 想去ocamp又吾知點報 好鬼頹

吾你老母

抵啦

想知仲有無啲o camp報
利申：今年第一年讀

巴打你有無join

就係一開頭miss左 所以就想問下之後會吾會有返

Up